熱刺棄歐聯專心聯賽爭前四，點解堆爭前四隊球迷會咁開心

為未來歐聯資格準備

倫敦 爭前四